「情人在分手邊緣只敢喝湯」同類詞屌打陳詠謙條垃圾

唔係為堆砌而寫 有前文後理 合邏輯 有意思。你果啲現時自己肯做飯就收一收皮啦 學多幾年先出黎作詞啦唉

鮑姐有冇作詞

句嘢有咩意思

首詞第一段用不想喝湯嘅事例去描述細路仔同家長之間嘅疏離

第二段用返只敢喝湯去描述情侶間無話可說嘅分手邊緣

樓主屌打鮑姐

shall we talk係林夕用咗10日寫出來嚟 同自己肯做飯比會唔會太侮辱

第三段用不需喝湯去描述當自己做返家長同自己仔女之間既無奈

樓主咁錫鮑姐唔會有個打字喺入面

好似係3日喎